諗到個屎橋令政府做野 大家幫手完善下！！

醫護罷工 事在必行
然後請一班帶菌者到林鄭及各位高官既府阺門口
除底口罩 要求政府做野
例如可以吐下口水呀等等
最好就請班大陸人去
拆底林鄭個口罩吐口水
.
要做野既係政府
政府唔做野憑咩要醫護犧牲自己去救大陸人
想攬炒？咁咪一齊炒囉
我就唔想當病毒埋到你身既時候你唔做啲野
咁當然風險都頗高啦
小女知條橋好屎但係真係嬲到好想分享
即使係一齊幻想下都好
.
#0129一齊撐醫護！

推